(求救）登入唔到連登個App

佢話我個Email/ 密碼錯誤，網頁版沒有問題，要點解決...
謝謝！